聽miss講聽日每個人自介完就選班長

有冇學長可以教我兩招
想做班長威下

我係曼聯fans

yoyoyoyo
this is 范嘉儀 a.k.a 正義GC
swag

上年咁就得左 你可以參考下

yoyoyo好似唔係咁好 有點141既感覺